勢估唔到旺角黑夜2019係記者vs 黑警

奇疤

記者造新聞
警權vs 第四權

戰況
記者 -1